倘英國插手中方料反制 持BNO恐失港居留權及投票權

倘英國插手中方料反制 持BNO恐失港居留投票權

【本報訊】「港版國安法」引爆激烈政治角力，英國首相約翰遜及外相藍韜文多次提到中方若繼續立法，便會考慮擴大持BNO的港人權利，最終獲得居留權機會。有政界消息指，英國一旦落實相關措施，中央或會出招反制，包括取消BNO持有人的中國國籍、香港居留權及投票權。

同時喪失中國國籍

政界消息認為，英國政府在香港民主問題上指手畫腳，如果英政府最終決定BNO護照持有人是英國公民，不排除中央會作出回應，包括宣布接受英國政府單方面安排的港人，會自動喪失中國國籍和香港居留權，有關港人的的投票權亦可能被取消。

班左仔好驚呀?

哇 乜咁慘
記得預埋我

你點知我有BNO？
大波MAN都有喎，又無得投？

哭𨶙左

快d取消
你食屎 我唔係中國人

是但啦wfc

正喎屌你唔洗再被你先是中國人

咁只會令bno馬上平權，佢係咪on9
佢到底係想香港人走定留喺度做人質

冇左一半人支持

反正都係假投票 會愈來愈盡

哇
Bno人應該開心死
永世不用被中國人

快

助攻？😂

係就好啦

邊有可能咁筍

林鄭d仔有BC又可以投票？

只可以我有英藉，百姓就唔得？

邊個咁on9諗埋啲屎橋香港走左一半人 香港都正式玩完 真 攬抄

申請都退唔到嘅蝗國國藉
居然你自動放我走
咁正 唔係唔續呀？

快手啦唔該

快點懲罰我

即係唔俾有雙重國籍啦，咁樣幾十萬有外國護照既都要取消佢哋居港權同中國籍啦。

班有錢佬有邊個冇外國護照架，係港共想攬炒咋。

拎BNO最多既應該係藍絲
冇得投票最好

快啲

咁樣反而係促進港獨喎
完全係分裂國家行為

終於可以堂堂正正講我唔係中國人

你點知我有BNO

我想問習種一家可唔可以投票 美籍喎，叛國喎

慳返，唔駛我自己仲請駐消中國藉。

喂屌係就好呀

咁咪直接bc

咁會引起藍屍恐慌架

喪失中國籍，自動變BC，多謝曬

係就快，唔做正一性無能。

成個政府都唔係中國人

首先帶領成個正苦公墓員棄英藉先

波叔

自動變BC 正啊喂快點懲罰我

今日最開心嘅新聞

diu還掂到九月你班仆街都係dq灑所有非建制啦，有無投票權有q分別

早排上面唔係先講 個垃圾中國籍唔係話取消唔到嫁咩

好啦一齊走人

即係唔可以擁有雙重國籍啊

班有錢佬走晒，睇下邊個大鑊啲。

正啊
英國唔好縮啊

屌你老母投完票都可以架空區議會 咁我洗撚要投票權？

正

係，支共郁話乜咪乜囉
使撚講道理？

係真唔係呀

自動變英國人

但最重要嘅問題係
就算我係去接受你點知我有定係冇
你根本就冇人哋個database

我都係咁諗
宜家佢係開宗名義BNO港人喺香港無投票權
咁英國要平權個原因咪仲strong左

咁咪好囉
做乜提敵人

快點bc我

仲好，直接變英國人

on9 快撚d啦

佢就係兇緊英國
佢估英國唔想香港人有bc

今次真係要多謝党

佢點知有BNO呢？

唔知班藍屎會揀居英權定投票權呢？

以前攞英藉個五萬個公務員家庭取消左未

取消支國籍

中產要反了

發達只係呢世人第二大心願
唔做中國人先係最大心願

攬炒

係咪呀，冇蟈籍咁可以即時變BC

全力支持

有bc 理得你變香港巿

又要求英國俾資料

連visa都唔洗搞
直接變BC

正呀屌你 呢d垃圾國籍邊個想要

要人揀英國定港共？

各位英國人開心死

攬炒成功
一齊無得雙重國籍，非常公平

中央出手？ 一國兩制？ 港人治港？ 高度自治？
立法會選舉要加油呀

既然玩到咁大，不如講埋其它雙重國籍既人只可以揀一種國籍，揀左非中國籍，同樣失去埋香港居留權啦

快啲取消中國籍 唔好拖

咁快d趕曬bno持有人出境

講撚到中國國藉好罄香咁 收喇支共

終於唔洗被中國人

咩撚野中國籍 香港人從來都只有香港籍

唔好傻
技術上
都知查唔到啦

東方日報好撚trash

七傷拳
英國放風BNO過期與否都可以平權
即係話所有申請過嘅選民都要DQ啦
直程有英籍嘅777即刻DQ啦要

識玩梗係上午投完票下午飛倫敦，等港共蝕多水

這不是我們夢寐以求，拍手稱慶的事嗎？

留低9月投埋票先走

係咪要即刻遞解我出境？

係唔係真？

咁撚正，冇左中國藉，今來不做中國人，唔洗等來生

變相唔洗選立法會
建制65+

有冇留意一個重點
最近支那先至發佈左一個新嘅規定
大陸可以雙重國籍但係大陸境內只會認定你為支那人，外國護照只當係旅行證件

咁即係點呢
一係呢啲磚家喺度作故仔
一係擺地攤咁打左燈向右走

咁垃圾嘅政權日日講嘢都一時一樣
快啲去死啦

七百萬人即刻無左一百萬？

Bno 終身制架wor
除非主動申請放棄
我諗全香港除咗班官 之前被逼咁做
全港三百幾萬人一齊唔好投囉

大波man撕完再去申請

快L D啦

97之後 全部無BNO
大量有BNO藍絲自動喪失投票權

拉埋拎加拿大 澳洲 美國護照班友落水 正啊喂

終於肯放手唔洗被中國人

縮就正烏龜，我係英國人🇬🇧

咁大波man一定要去填form取消啦，如果唔係就冇香港居留權

個乜鳩居港你攞埋去，不知幾撚多人一早想掉撚左佢

嘩真係多謝哂

咁仲洗唔洗交稅

佢以為你好想做支拿人

愛國嘛～

bno最嚴重過外國籍

真係好反智

係就快

好野

唔駛被中國藉

點樣確認一個人有BNO, 唔好同我講問英國政府

因為一個人有外國國籍而取消居留權+投票權，好似要大幅修改基本法

真的？ 冇中國國籍good woo

支持

又話中國藉永遠有效？

好似仲好

求其啦
反正都會種票啦😂

大撚把官屋企人有外國國籍

快點來強姦我吧

要做勇敢中國人

佢駛L填，我係英國自動DQ佢啦

變左 stateless 就無條件變 bc
喂係就快

好驚呀 我即刻變bc添呀

正啊 唔洗再比你班支那人屈係中國人

笑甚麼，畜生。

只有你是中國人

到時就話豁免o架喇

即係只要高官達人就有本事得到豁免

平民冇豁免就失權利

快點沒收我

香港出世都可以冇居留權，我都好想試吓

終於官方認證，唔洗做中國人

我係英國人呀hi

咪姐係違反基本法
取消得bno 就取消埋雙國藉默許

你搞笑定咩 佢到時放1000萬支那人嚟

附件形式加落去
有幾難?

再者, 釋法任佢講
又有幾難?

唔係中國人,仲駛唔駛守國歌法呢?

如無國籍者，BNO即轉做BC
(如果英國識玩)

加埋及其家屬
加埋自動失去中國及香港公職

最緊要要取消埋屈鳩人有嘅中國籍呀

佢有心要做實做到嘅，助攻我地je

錢呢? 走埋錢, 聯匯就係咁先.

拎左廿年BC
港共都仲屈緊我中國籍
希望刁種同林鄭幫幫手

快d反制

被剝奪支那國籍，但首先係支那人

快啲取消我中國籍

講到香港人本身好似係一人一票
有同無嘅分別喺邊

快D反制, thx

乜撚野插手？
有晒合約聲明

再者九龍以南+香港島以前係清割比英國

而家你簽好合約但反口
一係比返地人，一係比返同等價值金錢人

入境處應該有資料

一定要
幫高官子女取消

最好咁做.

快d.

用得BNO去英國, 就預咗光復前都唔會返香港

香港有近半人有BNO, 支共係就即刻取消呢班人嘅香港永久居民身份, 唔做正衰仔

放班支那人入黎做咩？拖地？
到時候各界人才流失又要再黎過
分分鐘就係因為咁所以支那先咁驚BNO平權

數學天才
64比就算你點cutoff都係64比

你咁做隨時嚇埋揸住廁所板又隨時走得嗰批都走埋
人哋唔認你個投票結果嗰陣你點贏都冇用啦

搵條廢老kol object狗噏幾句就可以有嘢寫
白粉報真係仲有乜嘢存在價值
用嚟畀廢老打飛機執手尾？

講到本身有咁

好呀。

其實港英啲Data仲喺香港
定係英國已經搬走哂

支持所有香港人唔可以同時雙重國籍

DQ BNO holder 既香港居留權變相幫班人轉做BC

記得dq我
Dq埋我中國籍啦快啲
我即刻就會成為bc添呀
快啲，唔好得個講字

我地比人撚黎撚去。到底香港人前世做錯乜，會搞到如此田地。又唔係中國人，又唔係英國人，其他國家又唔承認你香港人。 永遠嘅二等公民

DQ BNO 公務員

佢個本剪咗角架啦 新個本係床下底

Who cares

大波man晨早續咗
佢今朝撕個本係剪咗角嘅BNO

被取消香港pr咪即刻變bc

9月選舉前取消所有BNO人在香港投票權?

支那繼續做縮頭烏龜。雜種，話緊你呀！

咪幾好

迫英國佬平權，有BNO而冇其他國籍自動有資格轉BC

自動喪失中國國籍

港共有出入境紀錄
不過咁即係俾個Fast Pass我哋取消「中國籍」
好事嚟㗎！

我唔係中国人呀hi

求下你快d出手

佢取消咪直接英國人

係就快呀, 唔好等下個禮拜

有無考慮過咁會少好多藍絲投票

你個名

國安法過左
仲有選舉先算啦

支持，終於有方法退出中國藉

可唔可以叫魚次交出訂機票資料

冇中國國藉咪唔會被屈犯國安法囉

俾返大陸狗投啦 冇民主投乜9呀

咪撚縮呀

即係迫英國將300萬bno香港人平權變bc

又話中國護照一世有效
桂民海首先係中國人

佢講到依家有得投票咁
有得全民公投一人一票選市長未

笑撚左

澳門嗰班係咪又全部cancel晒？
用下個腦啦大佬

正wor!

老公，同仔有又得唔得呢？

中央或會出招反制，包括取消BNO持有人的中國國籍、香港居留權及投票權。

香港居留權應該係香港事務黎

終於唔使做中國人
快

英國法例好似係容許無國籍bno人仕申請做bc

到時申請難民囉 無端端多咗一百萬難民

支那叻嘅人都好撚多唔係個個譚仔啊嬸

好耐無見過

係咪可以填英籍

正呀我係英國人呀hi

快啲
冇人想要

雜種最L醒，無人知佢玩乜

迫兩迫即刻變BC

唔好又氹我開心喎

Undo 被中蟈籍
又神助攻

快撚啲啦

BC都有得投，反而BNO無

Btw 無國籍係咪可以入藉聯合國？

爽呀

趕自己人民走係咪犯左國際條約？
但係共產黨都唔理架啦

正直接做難民

97年前出世當有 順便清洗埋我地

淨係叻邊有用
人哋認同你join你個game先得㗎
唔係咪又係同自己人玩endless loop

中共知道咩人有BNO架咩

中華人民共和國《中國國籍法》及全國人大常委會1996年解釋下，香港公民具中國血統，又在香港出生或中國出生的英國國民（海外）國籍持有人，其英國國籍中國一概不予承認。
所以，因應中國不承認其該英國國籍之身份，所以這類香港公民不能以英國國民（海外）國籍身份向香港入境事務處申請放棄中國國籍及申請國籍變更

而家即係相變承認300萬bno香港人係英籍 ?

我係英國人呀hi

重可以稅都唔駛俾

中国投票？
呢個好笑

會自動喪失中國國籍和香港居留權，有關港人的的投票權亦可能被取消。

咁好唔洗額外申請
到時唔好越洋綁架屈你首先係中國人喎

你敢咁做，我都敢走

香港即時有一半人及資金帶去英國， 英國肥喇肥喇！ 最少過百億帶入去英國。

快啲取消我中國香港籍身分
唔取消正契弟

終於唔使被成為中國公民

終於cut到有線

咁益香港人？

取消支國國藉係真攬炒
香港人最鐘意返工, 到時唔使返
同埋所有港人資產即時收歸國有

咁高官D 英籍子女呢？

取消中國國藉，馬上變BC
快手做，咪撚縮呀

如果英國國民（海外）並非中國公民，此人停止以香港為通常居住地後，連續36個月或以上不在香港，將喪失香港居留權，但可根據《入境條例》2AAA條享有香港入境權。可自由進出香港，在香港居住、讀書或工作而不受限制。而在香港通常居住連續七年以上後，可再次獲得居留權。[24]

邊個手上有 BNO 共產黨撚知咩
當你想將 BNO 變 BC
咁同香港居留權割蓆又有乜問題?

雙方都可以玩嘢，到時會唔會英方又反制，俾居英權加埋英國公民嘅選舉權

快啦個中國國籍你屈落我度嘅，從來無話要

取消中國國籍係咪立即可以變bc

你講得啱
佢閪知咩，英國share database 比佢咩

咁香港就唔係香港嚕 同中國城市一樣 上海深圳講左好多年要取代香港 依家又多個海南 做左啲咩出黎？ 咪又係自己係到自hi 冇外國認可你大極有張 柒少陣啦

成班高官加埋堆仔女
佢哋仲驚啦
屌

國際線請 update

中共咁樣做同烏干達狂人「總統」Idi Amin 1972 年將國內所有南亞裔人驅逐離境

大部份南亞裔烏干達人都係 CUKC
英國、加拿大、同其他國家都有收容
相對支持 BNO 平權嘅內相 Priti Patel 就係南亞裔烏干達人嘅第二代 （雖然佢父母 60年代尾已移居英國）
留意當件 Amin 係驅逐 80,000 CUKC走
而家中共係趕 290 萬 BNO 走
癡線程度又贏

最後就係應該突顯 689 提議呢樣野

唔係「前特首」、 "former Hong Kong leader"
佢係現任 「國家領導人」、"Chinese leader"
即係，呢個係 official 國策！

唔洗我自己去取消
你幫我取消埋中國國藉
正呀

正喎，取消中國籍BNO立即變BC！係就快唔好吹水唔做

咁益我？

而家嗰投票權都廢架啦，求其啦

你啱
你有多多錢，喺中國圈子裡面生活只係過緊毫無精神嘅物質生活

可能多咗宴會、食多咗好嘢、著名牌、揸貴車、有人俾免費雞你食，但你精神上無寸進

快d懲罰我啦屌你老母

支那城市取代唔到香港係個制度 唔係啲人

嘩咁撚慘，預埋我
咁正宗外國國籍呢？

無香港居留權就真係變難民，到時英國係以難民形式救港

係就正 如果自動喪失中國國籍
咁即係我無國籍 咁bno就真係變bc

理倫上係，但係英國一直都唔認香港可以

咁其他外國護照呢???

班續左bno既人 驚到瀨尿未

好呀
幫我放棄埋支那國籍，唔該哂

又唔好做井底之蛙
大陸大把人才渴求緊香港人份糧
睇大學first hon幾乎全部大陸人就知好多又勁又勤力

諗起cut唔到有線

Bno岀國不嬲填英藉

咁係個制度姐
唔關人事

居英入籍一條龍服務

終於可以取消中國藉

支那人係唔係白痴, BNO 係向英國申請, 香港政府唔會知道邊個續領BNO.

有得投票又點
咪又係功能組別把持再瘋狂DQ民選議員
你班撚樣幾時care過選票
慳啲啦屌你老母中共港共

好呀 我就係唔撚想要
快點取消我啦屌你老母

會自動喪失中國國籍 記得呀喂

利申：binc mode全開

無得做中蟈供民咁慘？
咁我不入地獄誰入地獄呢

好呀，呢個立法會嘅投票權要嚟做咩啫

快點取消我

Please count me

唔好下下得把口ok?

驚西咩，快D取消強加響我身上嘅中國籍

係無左300萬

會直接變bc架啵 咩玩法？

根據國藉法 佢取消你中國藉 咁你就只得英國藉 咁英國就唔可以踢你走 自動永久居留 工作 快啲啦唔做正契弟

本身就好驚變桂文海被中國人
你依家唔係咁着數幫我自動脫離中國呀

佢真係以為 bno 持有者大部分係黃絲
支那諗野真係無腦

想睇香港有一百萬難民

你啲白痴仔真係戇鳩到喊出嚟

真心我覺得遲早發生
佢咁撚驚外國勢力
封雙重國籍一定係佢其中一步保中共authority嘅策略

咪走囉

多謝佢就真

黨好驚，係咁放風

取消我先啦

I am UK citizen arrrrrrrrr

正，都唔係助攻，係直射

藍色邏輯真係諗唔明，如果bno班人真係想走既話，仲洗乜理你居港權同投票權

再加上97後既已經無bno，但好多藍既反而有，究竟無投票權係邊個損失大

其實97前所有香港人都係英藉，一直十係版中國人

然後全港冇哂藍絲投票 正

快啲啦

一定要報復 唔報正契弟

大部份藍絲都有

開心死bno持有人，自動變bc

人蠢冇藥醫…咁其他外國藉（加拿大、澳洲、美國嗰啲）係咪全部要取消香港永久居留權、投票權？

到時真係加速香港攬炒…

如果計錢，果1%有錢佬有香港7－80%財富。試問邊個富豪會冇其他國籍架。

快D啦

其實咁講有外國passport既香港人都無得拎身分證啦, 咁做等睇好戲

係咪去定大使館排隊做難民？

雙重國籍最多嘅係有錢佬高官家屬
咁做即係傻撚左趕走晒啲人
淨返啲窮撚愚民

香港人走哂，支那玩一國一制，香港變支那城市，咁仲有無個制度呀

你睇清楚嘅話其實會發覺中共立場無變,
佢係到嚇英國係主要嚇 (唔可以比香港人直接有BC/即係英國公民) 依樣嘢,

如果單純係要去到英國先會開始生效嘅嗰個12個月可續期visa, 其實佢應該無大家想像中咁反對,
因為咁樣嘅話BNO人一日係香港, 一日都唔係/ 亦唔會變成英國公民, 就算最後有幾廿萬人走咗, 都可以係深圳河以北放返啲人落嚟, 對中共嚟講係唔係接受唔到嘅人才損失

但係直接變BC就唔同講法,
28x萬香港人, 近四成港人一夜之間變英國公民, 加埋本身就有居英權嗰堆, 再加埋依28x萬人嘅子女, 應該會過六成港人有或者有資格成為英國公民, 依個先係中共擔心嘅, 猶如同英國共治香港嘅情況

屌佢老母
支那發現最後兇唔到英國時
又會改口就算你轉咗BC，都首先是支那公民ga la

快！

喪失中國國籍

OK, 隨便！

正擔心取消唔到支那國藉

超正而家自動變英籍，總加速師快啲加把勁

何須擇日

所以英國一直吹風只係extendable而唔係一刀切平權就係咁解

我係英國人呀屌

你用過bno出國咪知

無國籍人士直接變B C

做選民嘅要求係永久性居民，唔係中國國民

快啲出手啦，再強姦多次基本法改選民登記資格

林鄭如何是好

直接廢咗「他首先是中國人」

有得喪失中國籍，正

平時中國藉呢個負面技仲難搞過頑固污漬，今次竟然咁順攤？記住之後唔好話人首先係中国人

咁咪可以正式做難民走路囉！

咁BC有冇得投票？推到林鄭個仔都一票不留

咁樣迫人揀好事嚟吖

其實我唔明個反制係點運作
就當文中所講 支那真係會咁做

先唔講持有bno既係咩顏色 咩立場
呢個反制
邏輯上唔係中國主動幫手 將bno轉做bc咩？

英國 要扮野 冇得唔接受bc
如果英國想跪 又係舉世矚目 連下台階都冇 未必可以跪

轉哂做 bc按法律黎講
即係中國任意拘捕外國人 仲要呢批人無得首先係中國人.jpg 因為係中國主動放棄

係咪清末驅逐外國人 向萬國宣戰翻版？

非常歡迎係取消就快

最正既係到時真正攬炒

係就快手，想睇點驅逐300萬人出境

懲罰我吧

又係呢句，酸到你🤣

支那快手呀，唔做正契弟。講到支那藉好馨香咁，有得甩個賤種強迫支那藉，我開心都來唔切呀

唔單止BNO係逃生票
只要證據充足既話 英國可以宣佈中共破壞中英聯合聲明
到時可以收回香港
打唔緊要 最好打嬴美國先再傾下係咪再簽

當初raab係國會講時，係extend居留期限，仲有個理據係認為290萬bno入面只有少部分會黎uk
咁中國就用呢招大佢，一係uk citizen一係就cn citizen
但實際情況，畢竟bno holder最細都係23歲，50歲以上既人未必貿然會去uk（畢竟放唔低工作，家庭），反而23－45呢個range既，有冇bno都想走，無形中bno holder要抉擇，歸中定歸英，其實應該有一半人選擇取消bno，都係為bno平權有幫助

佢唔care啦
佢最終都係想中共自己出面操刀控制香港

就係想你取消

快啲趕我出香港

老實講, 應該知
回歸前入境處長梁銘彥做25, 帶哂所有BNO資料去北京

係香港出入境用身份證就得，11歲以下先要連護照用

邊係恐失
不知幾正

仲撚好，趕300萬人走

揀BNO嘅藍隨時仲多過黃

咁大獲，唉唯有焗撚住賣左幾層樓佢快d 走算數

又係你呢條五毛

唔好氹我

你點會知邊個有邊個無呀

嚇到瀨屎

唔係中國籍=即刻變BC
(頭盔)好似係，所以本身中國籍係唔可以就咁放棄

低級分化，bno=藍屍
邊個五毛？😂

97前當曬有咪得

或者你用過黎出境

學烏干達

雖然對香港人係有啲唔公平, 始終唔算平權
但係依個係對英政府嚟講係幫到香港人, 而亦唔會令英政府過度深陷香港政治嘅最好折衷方法,
你嚟我就比你住係到,
唔嚟就繼續做中國香港人

比BC嘅話, 中共痴起線上嚟趕哂幾百萬人去英國都唔好話唔驚,
真係發生應該會幾壯觀,
應該會係自二戰以嚟最大型以單一國家為終點嘅難民潮

姐係唔俾三粒星你，其他不變，心諗做乜鳩

想問,林鄭,CY個D呢?

唔好縮啊屌你老味

正呀 唔洗再做蟈人

On9仔
唔開post就起唔到你底咩
收皮啦p牌五毛

爽手啦

向呢個時世 公屋仔 仲係唔係最大贏家？

唔做中國人有BNO 果啲 估計好開心

加速主義

查咪查
睇下到時大波man簡邊樣

係就快，97年7月1日前出世嘅全撚部驅逐出境

點算…中國成日出d招數 而我地都諗唔到
究竟佢地仲諗緊d咩

邊有可能
最多係出入境record,
你唔用passport淨show身份證佢都唔會知你有乜中共籍以外嘅國籍

走先
各位有緣再見

林鄭自己都係BC

你點知我有無BNO

仆街了
咁搞排通宵都未排到

點知邊個有BNO 唔同宣布完制裁然後走去問英國攞資料

平時就叫人走 人地真係走就唔比人走

睇下你Check in用邊本護照已經知啦

我唔介意用濕9特衰護照換BNO

咁咪仲好，無咗香港居留權，英國就必須無條件接收

基本法

睇下藍絲走得快定黃走得快

我最期待的畫面

想你留係到做奴隸

快啦你老母

300萬人有BNO, 即有3/8人都被DQ?

沒有沒有沒有，通過

你啲垃圾投票留番畀自己打飛機啦

小粉紅好鍾意講留島不留人架喎

真

乜咁大件事，咁取消左就300萬人可以去英國

快啲罰我啦

其實之前搞投票, 取消林奠兩隻仆街仔英國國籍單野搞成點
冇跟貼唔知

除非佢改例要用護照出境

出境用身分證者
就算買機票填特衰都一樣可以用番BNO 入人地境

全香港有無一半公務員無得撈

sd比藍絲岩晒真愛國唔會申請BNO

香港居民出入境唔洗用passport

加速主義
最好快d過晒黎

如果做緊中層
公司會幫你轉工作簽證
如果你係可有無嘅員工
留低都無意思

希望係真啦。馬上做！立刻做！

完美解決土地問題

立刻有英藉

97前出世當有，自動取消中國藉掛

取消飽佢 有英國國籍要你個中國國籍把撚

阿媽，我終於搵到方法脫離中國籍啦

反咩制
獎勵措施黎

香港得番年青人同新移民

香港都唔會知邊d人有bno啦
唔好on9啦

趕走哂香港人，國際更加會視香港同大陸無分別，仲需要俾特別待遇？

如果喺咁英國人實屌哂鬼，一定要英聯邦五眼共同接收，不過對佢地都會造成巨大社會問題

其實加拿大在港30萬人一次過返去都已經造成好大問題啦

係就快啦

取消中國藉

班鄉黑？
屌哪聲，即係逼我要錢定護照

如果劃一個地方俾香港人，或者平均分佈全國，咁就唔會太大負擔

笑左，人都走咗。選舉又係假
真係唔想笑班官

歡迎……

取消中國籍的話，應該會變無國籍
根據英國講法好似可以直刻申請英籍喎歸化都慳返

中国人係唔須要投票權的

咁好呀

你以為啦，到時每日150變1500

續證資料佢地撚知

出嚟啦！BNA1981 sec4b

真係好驚會形成境外勢力

睇清楚自己睇左啲咩先

1. 東方- 港共9噏媒體

2. "有政界消息指", 即係邊個？ 吳秋北李私煙定何妖？

依啲9噏垃圾都哂時間？

正喎, 自動取消中國藉

好事，想甩咗支那藉好耐

香港即時少左300幾萬人

先下手為強啦, dllm等咩

用返同一個概念 bno大把中年廢老既藍絲拎緊
共畜咪試下一次過踢晒個百幾萬人走
真正攬炒

on9無極限

Who fucking care

多謝支共唔駛我自己取消

基本上1997年前出生嘅港人個個都有BNO

知你有過就算係架啦

法不加於尊 瞓左幾耐呀
雜種個女愛美國愛到唔願返支那都冇人敢出聲就知乜事

咁就要拎返 MPF 走啦

哭能左

中國藉有嘜所謂
但無居港權sigh

好呀好呀

東方

記得預埋BC

放呢啲風既人，都唔知訓醒未

一旦取消國籍，走人走錢，強積金都拎埋，港幣爆煲
果1000萬人落黎草都無得食

Jeng
全港廢老無得投票

驚？ 開心到瀨

你睇下英國國籍法先啦

唔識就問人同讀多d書啦

BNO持有人一失居港權，
自然有居英權，自動變BC

係人都想食兩家茶禮

係經濟同習帝維持獨裁統治2者之間，習帝選擇佐後者

最壞情況就係全世界全面圍堵，香港正式一國一制/新疆化，變番做一個普通的中国城市。

全中国硬食全球圍堵同制裁都冇所謂，只要習帝手上仲有槍桿子，維持到自己的威權統治就夠了。

呢個就係習帝的算盤。

仲要陪港共中共一齊食制裁。接走哂d人後，美帝再唔使顧慮咁多，直接金融戰一下打爆香港

佢唔會有嗰個database 英國內政部先有

中共又中計啦

佢點知邊個揸bno

９７前就知（入境處有記錄）
不過之後你有冇續就淨係得英國佬知

乘機共曬290萬人產

屌你老母, 英國幾時取消林奠一家英國國籍

佢以為英國唔夠膽一次即刻收晒持BNO嘅人

垃圾唔好得個講字, show me!

仲好啦屌

快點強姦我

就係要呢d

支那送大禮

其實支國話香港同英國無關係, 唔明取消香港人居留權同投票權係點樣反制英國.....

正 終於唔駛你首先是一個支那人

係咪即係我唔洗再被中國人？

我唔否認支那有叻人
但我有個朋友做會計big4
佢話支那big4 d人做既野好求其，成日要香港office執手尾
如果香港班專業人士走曬，我放長雙眼睇下佢放落黎d支那人點執手尾

咁驚投票咪投完先走，咬我食

到時依家班藍屍變黃屍就好笑

未必個個會要 BNO
做父母既應該會 keep
因為都要賺錢生活
然後送晒仔女去英國
佢地細個要適應唔難
香港人就好似菲傭咁
每個月送錢去英國
呢啲父母將來有遺產
都會送晒去英國
現實咁講

不如話有外國國籍唔可以做公務員
睇下淨返幾多人

你地估下選特首個堆小圈子，有幾多有外國國籍？

香港得番500萬人了

係就快成班瀨共友都係雙重國籍!!
睇下邊個最PK. 唔好只係DQ BNO, 唔DQ其他國籍.
去平機會告下你.

依家好多人唔相信你個制度, 有無投資票權其實意義不大.
有得投票都去盡下力去反對港共.
無埋D人要走都走.

仲有應該勁D堅D, 所有AO以上,或人大政協以上
其直屬家人都應該不可擁雙重國籍.
睇下你689 PK, 定香港人PK.

即走無計
以後做英國狗都唔駛再做中國人

馬英九試了

97前係香港嘅全部驅逐
今鋪真係後生嘅天下

快點取消

係真先好講，唔好哄我😂

投票用身分證投wo
關passport咩事

咁樣樣 即係逼我地轉移資產

好撚興奮

就算係變BC應該要入到英國再宣誓先得

咁成個政府有一半公務員要即時離職
唔係香港居民

同機管局對record 再炒

操作上第一個問題 支那有BNO名單?

其實一早已經有潛規則外國國籍難入公務員
我同我d有外國籍既大學同學試過考政府工
CV靚，殺到入final in，一問完國籍之後就叫你返屋企等消息
如果係我一個咁就人既問題，但傾完個個都類似經歷，應該唔係人問題

等不及要玩玩了

我識親既都係有外國國籍做到公務員

以前係，我講緊近10年8年
AO EO好撚多有HKID既支那仔去做

正呀
啲藍屍廢老都無埋投票權

其實香港投票權同你持有咩護照無關 , 支那應該話會直接取消張身份證咁先啱程序

呢啲真係反制？

投票權同被選權係人權 , 支那又一次違反人權

ok

住港歸英嘅可能性

驅逐出境既話應該唔駛比錢(好似係)

人都走埋
票仲使撚投?

香港居民身分唔係你支那話事，再講，中國藉真係送都唔要

四百萬香港居民，更無一人是支那
好睇好睇

快啲啦,屌你老母

居留權都冇？
直接驅逐出境咁HAPPY？

冇居留權=冇中國藉？
bno即變bc

中共變相幫我地平權
Thx

真係用驅逐方式去趕走香港BNO既人.
方舟計劃係一個可行方案!!

方舟計劃2.0(非建國,而係建立該國特別行政區)

你睇清楚啲啦，支共唔係講緊直接平權，而係12個月工作計劃落實佢已經好驚，要搞香港人居留同投票

我係英屬香港人

鬼怕佢敢放風唔敢做

正呀，快啲做啦，正式攬炒基本法同香港特區，連core concept都取消埋，基本法等如廢紙一張
同埋全部bno持有人即時有英籍

點破壞基本法，睇完條link就明

中 華 人 民 共 和 國 國 籍 法

趕自己d 國民走=反制

求仁得仁皆大歡喜

冇中國國籍都可以投票架

點解唔得

又想鳩定法律

咁全部BNO holder 喪失居留權 係咪失去咗工作權利 係咪變晒黑工

印象中bno 好似只要比其他國家cut 到冇曬國藉 最後得返bno 就會入真英藉?

有居英權仲駛要你居港權？

仲會全部即時變非法入境者，全部要逮解出境遣返

係

有公屋既bno仔又點睇

個畫面應該好正 打俾勞記拉黑工

nationality law，英國要馬上俾bc，收留被趕走的bno人士。

不過，我相信5眼已經有哂對策，5國會一齊食哂呢290萬人（如果全部被驅逐的話）。

等等先，香港有投票權?

唔驅遂 整個大監獄鎖起班人勞役
利申 冇BNO加愛國

佢買英國無能力收留bno人士

如果支那放呢啲風係真嘅
佢而家最驚反而應該係走啲唔走啲
走曬啲有料

而佢一取消曬全部係bno 中國籍
大部分冇其他國籍就變bc
仲要冇香港居留權 咁英國就要接收曬
中共用呢2xx萬人做武器攬炒英國
不過應該都好難發生

佢都戇撚鳩，其實真係邊會知邊個有 bno 。

出入境record 用咩證件會唔知?

理論上唔知
但當年人民入境事務處整BNO
有冇港奸偷偷地賣資料比港共呢

用咁既 point 黎嚇鳩想續領 bno 既人似乎真係唔知自已做緊乜。

中國國籍就是但啦
無左仲好
香港居留權無左都有入境權(非永久居民)
只係無得投票，申請政府福利同做公務員之外都無咩特別
住夠7年又變返永久居民又有返居留權

香港人離境同入境都係用 id card 。

係就快 我要做英國人

係咁過期BNO點計?

非永久居民，入境處有權拒絕入境

港獨之父做緊摩西

bno身份係永久有效

咁又係喎

猶太人2.0，中共坐正做21世紀Nazi。

Let’s look what will going to happen

無居港權=難民/開足名義搵政治庇護

香港出生的話永遠有居留(好似係)

失國藉先係？

係就快啦喂！唔好講過唔算數！

290萬人一齊賣樓，攞晒d錢走
一定好壯觀

唔撚該曬
你班廢人做得最啱呢次

加速師

一定係梁振英條濕鳩諗既屎橋。

呢家咪話有BNO就取消你居留權

但馬鷹狗都係香港出世
佢都有得香港永久居留?

咪就係，無聽書

689老婆仔女有BC點計？

到時就係未必畀你帶走資產

有幾出奇，阿豬阿狗都可以黎香港住嫁啦

非法入境者既資產應該會凍結

佢邊敢
3x-4x果代大部分有bno

任何非中國籍離港超過5年就無左永久居民身份

你係機場check in /入閘 唔洗用護照？

快取消

真係出招就 份工 同 BNO 兩樣揀一樣

到時就會有豁免
(權貴先得)

到時條文可以寫成
"未經准許,外國國籍不能乜乜乜乜…"

然後成埋權貴都係得到准許o既一班

原來係中國可能唔承認香港人先

永久居民身份唔係永久，香港仲有乜信用？

你仲以為會跟法律咩...

宜家申請户口, 信用卡, 銀行服務, 以致公共服務, 好多時都要申請人係本地居民

咁禁bno法生效後, 原bno客户變哂唔合資格o既申請人, 機構未必敢留住呢班bno客户

係無得留，全部ac凍結/取消
所有公司都要炒曬d人，唔係就係請黑工

佢會迫到好多人放棄拎居留權既機會
太多人放唔低手上既野

我真係想佢驅逐，好多人唔駛考慮咁多即刻走，還掂都無其他選擇，幾好丫

支持，中國國籍難cut過有線

3年
不過仲有入境權
冇得投票

估計會設寬限期, 例如:
如無豁免, 就要人o係某個日子之前申報放棄bno甚至外國籍, 限期過後, 就嚴厲執行新法

需要嘅時候你就係中國人

走得都唔會想係到做港共奴隸啦
多謝你都黎唔切

但仲有好多人要考慮埋家人

家人未必有外籍o既

冇錯，現時BNO持有人如果冇其他國籍，可以申請BC，但問題係中方唔承認BNO，所以唔會俾人主動退出中籍。
依家佢主動取消，我無任歡迎，係就快！

取消BNO持有人的中國國籍、香港居留權及投票權
香港被成功爭取失去中國國籍身份,變為無國籍身份
即係支共幫手UPGRADE香港人英國VISA, 由12個月工作停留簽證轉為BC
多謝振英, Thank you

同意
無意冒犯，不過一係what will happen，一係what is going to happen
意思近似但未聽過有人用what will going to happen

香港一半人有bno entitlement
你踢走晒我地? 好呀

佢既然有辦法種票同容許海外投票，
咁個投票權仲真係咁重要咩？

銀行戶口應該ok
身份證明文件 (包括護照) 已 ok
再唔係
全部升晒 premier acct 咁 .....

BNO>非主動放棄中國國籍>BC

終於唔使俾人格硬叫做中國人

驅逐國民 厲害了我的國!!

即刻變難民，英國要接收喇

外國人唔開得戶 ?

根據國際法，係唔容許無國籍人士，當中國褫奪左我個中國國籍，，英國係必須收留我

會跟 不過基本法已經係公廁
支那可以隨便改

british nationality act 1981 section 4b

唔該即刻馬上快撚d

快

終於連官方形式上都唔洗做中國人

呢班傻仔拍低晒自己剪護照呢個行為

應該唔會續得返架喇 咁樣侮辱自己國家 仲點會比返個國藉你

快點懲罰我
多多2個國家願意接收香港人~

無咗居留權 可唔可以攞返mpf

應該可以即攞
因為已經冇咗居留同工作權

中共唔俾港人在港居留權，英國更加焗住收香港人
中共講嘢唔該用下腦

有入境權唔可以拒絕入境，除非俾人遞解離境

香港人有咩投票權？

快啲啦！

好呀好呀
明正言順過英國

原本我有bno都未必移民去英國，但係一見到可以解除中國籍，我點要去一轉英國。

仲正，咁樣留係香港個班全部都係佢地想要既新香港人

有入境權 + 無逗留條件
之後經常居住香港又可以拎返永久居民身分

港共修改條例另計

去得英國要香港的投票權托咩

假民主既投票權要黎做乜
有價值？食屎啦
想選既候選人全部被仆街港共DQ

香港人有中國藉咩？

完全無威脅性

97年7月1日起，中國派發世上最難取得同取消既中國藉比所有香港居民

直接取消中國籍啦

要外國出世而出世時父母均已取得外國居留權先唔駛比佢屈中國籍
我親自上入境處問過，我係呢個case，三年冇入境香港就會失去永居權

咪係
得泛民同建制揀
本土就俾佢地dq晒
唔投都無所謂啦

即時生效ok?

愈反制全國愈想比passport ，正呀

中國國藉好馨香

全部廢老冇投票權其實都係一件好事黎

快手

我係英國佬就即時bno平權大撚番佢

希望取消中國籍，直入英籍

有居英權咪返祖國投票囉
有篩選嘅選舉，投嚟做乜柒

唔係所有香港居民

真心問
大家變晒BC嘅話
咁其實，國安法奈我地唔何呢？
已經唔係中國藉，以國安法捉其他國家公民
肯定會升級到外交層面

係就快啦中共唔好得個講字🥰🥰🥰

藍屍：多謝中央幫我爭取美籍

英*

恐？恐乜

怕乜，桂民海係瑞典籍，係泰國咪一樣比人洗頭

係 用血統黎逼你做中國人

血的咀咒

有永久居民身份證都失到居留權？咪玩啦

乜中共會同你講信用

我遲d搞，同你玩埋個選舉先唔得咩？

或者英國遲公佈申請結果咪得囉？

小學雞智力咁上下啦

我驚佢到時縮沙咋

但可能真係一個反制措施
有呢個政策就可以渾埋啲左仔藍絲入去一齊取消中國籍
無其他國籍嘅BNO持有人英國就要接收
到時英國唔想收埋呢堆人
英國可能真係縮

呢300萬人無居留權唔會攬炒到英國
到時人咁多實係同英國傾塊地攞嚟畀香港人發展
到時攞地可以帶埋無bno既人走
呢招只會攬炒香港

幾百萬英國人直接佔領左香港

喺香港出世但係冇香港居留權
我到底聽咗啲乜嘢

澳門人狗有葡國歐盟護照, 居留權, 投票權以及參選權, 又唔見你取消佢地澳門居留權和投票權?

無國籍得bno國藉
英國到時係必收
想縮都無得縮，唔洗擔心

係就快啲

我意思係用呢招令英國個政策縮
你咁樣玩 我就送堆你reject唔到嘅間諜俾你

有撚所謂咩

但我無中國護照

我唔係中國人啦hi

其實可以點舉報佢地？

你無申請護照姐，特區護照係中國護照既一種

其實英國方案係講明唔會有政治screening（因為係人道政策）

我認為英國唔會縮，佢可能真係有預過三百萬bno都走既情況

一縮美國就郁佢

哇，咁多謝呀，支那籍難cut過有線，而家竟然賣大包？！

習近平唔會縮，到時bj都唔會縮，睇怕到時會俾佢封關

97 後生仔 父母係有過bno 自動成為bc 之後馬上有bc 第二代

一齊走

係咪同住香港班白鬼BC一樣得返入境權咋

咁到時我驚d藍絲同你中共死過

梗係BNO la
1949既上海有版你睇

開頭比甜頭你 十年後玩鳩你

想睇吓班藍絲會唔會放棄BNO

Luke de palford Twitter

但佢地係英領前剪 英領應該自動波紀錄左

其實好岸鳩 邊個諗出嚟

我用得本bno 就係著草
著草係one way 仲理你腥港護照？

我唔用 收埋做後路 你又點知我有？

只有班移民藍屍 保皇商界先又有外國護照又香港身分證
咁你即使迫佢地撤資去外國（益外國）？

打擊隊友益對家真係世界級聰明

就算支共真係攤牌要人二揀一
一定有好多真心藍絲走去簽RN form
所以唔會會有2百幾萬人走

其實你黑哨到咁 你沒唔沒收投票權都冇用

正啊 到班拎bno藍絲兩邊不是人

似乎港共政府真係好怕香港班「核心階層人士」大舉撤離香港

有質素有知識的香港人離開了香港

到時香港已經不是香港

我們終於做對了少許事件

照佢咁反對既態度黎睇 你講得岩
但另一方面中共又係咁攬炒
好似完全唔care無左香港帶黎既利益咁

香港而家有落嘅係財
只要吸乾吸淨（明日大嶼，紅色經濟圈）
再喺呢段期間整好另一個可以代替香港嘅嘢出嚟
咁咪錢財名譽兼得？

呢個就係Xi嘅劇本
當然好多甩漏

我真係唔知原來香港係有投票權架wor
咁幾時可以選總統？

前世正常英屬土應該關心倫敦關心聯合王國王室
就走咗去關心北京關心上海
八千里路雲和月吖嗱，江山如此多ｆｕｎ吖嗱
而家埋單

馬騮山最靚仔嗰幾隻馬騮。
印度阿叉好多好醒
印度點呀咁？咪屎一篤

唔輪到佢唔可以

有得退藉咁爽

如果有人有1949年上海既前車之鑑都為咗做公務員放棄BNO就抵佢死啦

逼英國唔比bno平權姐
你講左啦，咁樣做即刻比bno平權，但同時bno人士會失去居港權，咁bno人士就唔可以留係香港，要即刻飛去英國本土
你試問成百萬人突然之間擁入英國本土，英國人會有咩反應？英國本土會發生咩事？
佢而加係想嚇英國，等英國唔敢比bno平權

完全冇擔心過乜春人才問題
制裁都唔驚驚你人才

抄家

真係會有好多人放棄架
低層公務員，好多人覺得冇左公務員位，仲點搵工，係英國又搵唔到工
同埋真係有藍絲真心愛国，唔比佢返大陸慘過死
呢d人會放棄英國居留機會，而且為數不少

民建聯派錢幫人填RN

Good！
難得可以取消最難剷除嘅強國國籍，
香港人本來唔係中國人，只係被中國人，取消強國國籍越快越好。

好啊 唔撚洗畀中共屈做中國人

RN form可以脫離BC，
林鄭兩個仔，689三條友，都要RN form，請即送上！

G乜西
快能啲剝奪香港居留權
唔好忘記, 實際上香港人冇中國戶籍架